睇完coco哥分析tsla, 真心覺得將來tsla股價上到10萬都唔奇

電池能源, 自動駕駛軟件, 太陽能供電, 電動車(大貨車, 輕型貨車, 私家車), 自動駕駛晶片, 叉電系統, 隧道公司
食晒汽車行業, 能源行業

你覺得太過理想/佢只係9 UP. 重點係, 佢之前訂立既目標, 全部做到, 唔得係個講字

將來上到10萬蚊都唔奇

巴打咁悲觀
我睇年尾10萬 下年50萬

隧道公司係屬於tesla？
唔係Elon Musk私人project 咩？

身已訓

正解
佢鍾意嘅搞起咗成間賣都得
Space X先係帶領緊人類進步

好明顯佢夢想就係玩太空科技，所以佢一直都唔將SpaceX上市。因為係佢自己真心想玩嘅玩具，要自己全權操控。
Tesla只係佢踏脚石用來搵錢支持佢玩自己鍾意玩嘅嘢。

事旦啦
終於有Elon Musk既股訓身就係

脚你老母

SPX上火星未呀，上火星先會上市

唔同意 起碼100萬

而家已經price in 緊果堆野，其實仲有d news 佢無提及
現價已經係炒緊fantasy

中期睇3500

有人比較EM 似 SJ ，都係出d野改變人生活
或許EM 團隊有果種創新能力
但係product 上，無 SJ 果種美學同細節注重

下尾己經一萬啦

將來？連聽日係點都未知

我buy你

樂觀SIR，你2個高手fd點睇

上10萬基本啦下年既事

樂觀SIR點睇港股後市

強国人, 番強国啦

佢過去既目標, 全部做到
而家講既遠景, 做到50%, 已經至少值1皮

小弟做緊間濕鳩公司都有咁上下既藍圖，
每年annual dinner 老細都會講一次先開餐

比較想starlink拆出黎上市 十年內會勁過tsla

問題係佢之前既目標全部達到，唔係得個吹字